\anonsection{Заключение}

В период с 29 апреля по 27 мая 2019 года была пройдена производственная(преддипломная) практика на предприятии ООО «Интермедия».

Руководителем практики от предприятия было поставлено несколько задач на прохождение практики:
\begin{enumerate}[label={\arabic*}.]
    \item Ознакомиться с предприятием и деятельностью компании.
    \item Исследовать инструкции по технике безопасности, по пожарной безопасности и должностную инструкцию инженера программиста.
    \item Выполнить описание организационной структуры компании и функций рабочего персонала.
    \item Изучить программное и аппаратное обеспечение компании.
    \item Рассмотреть архитектуру сети компании, информационных технологий используемых в ней.
    \item Выполнить индивидуального задания в виде разработки програмного инструмента для передачи сессионных данных.
    \item Написать полный отчета о проделанной работе по прилагаемой форме.
\end{enumerate}
\bigskip
Перва глава посвящена ознакомлению с предприятием, исследованию характеристики организации,
описание организационной структуры компании,
выведение функций рабочего персонала.

Во второй главе было описано изучение программного и аппаратного обеспечения компании,
физическое изучение архитектуры сети компании, информационных технологий используемых в ней.

Третья глава самая основная. В ней разбирается информационное устройство и экосистема разрабатываемого продукта.
Проводится изучение проблемы поставленной задачи, анализ существующих решений их достоинства и недостатки.
Проводится технический анализ по выбору подходящей технологии для выполнения задания.
Приводится экономическое обоснование выжности и выгодности имплементации собственного решения.

Четвёртая глава посвящена описани разработанного решения, с разбором функциональных структур в разработанном ПО,
разбором алгоритма и разбором принятых архитектурных решений.
Так же, в четвёртой главе преведены результаты нагрузочного тестирования разработанного ПО.

\bigskip
Вывод по преддипломной практике.

Все поставленные задачи выполнены,
изучена дополнительная профессиональная литература,
теоретические знания дополнены и закреплены,
приобретены навыки в разработке программного обеспечения,
подготовлены необходимые материалы для оформления выпускной квалификационной работы.

По результатам тестирования, можно с уверенность утверждать, что програманый продук соответствует всем
предъявленным требования.

\clearpage
